[新年睇舊番] 有無人睇過機動戰艦??

機戰見得多, 但最近先睇番
動畫幾好睇 有搞笑位同激鋼人片中片幾得意
但係睇完電影版同結局真係好大反差, 好SAD

有咩好SAD,明人最後都返左黎

悲劇男主之一